中大勇武走唔走係中大勇武嘅事

佢地嘅命由佢地自己掌握
我地做嘅唔係要俾建議，而係提供物資，情報，各種支援，打仗邊有後勤指點前線
中大勇武，多謝你地，二號橋之役係屬於你地嘅榮光，我地一眾和勇與有榮焉
祝 武運昌隆

推

啱 要去幫

be water

18區開花支援

個個話唔好入 中大手足都未出聲 大家嘈乜
到時真係冇人入去幫 中大手足死硬

邊撚個點火

我地要諗嘅係點幫佢地做到佢地想做嘅事，而唔係喺連登無成本咁指指點點
連呢一步都做唔到，我地有咩資格繼續將勇士戰績掛喺口邊

佢地唔係中大人

推！！

突然諗起立法會救手足

Agger

但就企係中大長坂坡同你打仗

唔想佢哋比黑警拉 比黑警虐打啊
下下都好撚心痛㗎

佢地嘅英雄氣概

散水撚死全家

push

走定唔走 冇人割你地

推！

咁係唔係手足？係唔係非中大人就冇資格守中大？如果係咁係都唔中大人又有咩資格評論係中大所發生嘅事